世上不只有gay，仲有一種叫藥娘

世上真係無奇不有，岩先知道有呢類人
佢地同Gay最大分係別抗拒自己身體係男性？點解唔直接變性而走去食藥？

你試下就知

仲靚過正女仔

自己冇呢方面癖好

好快死

變性之前咪要食藥囉

因為藥傷身？

好正

變性前食藥等自己男性部份改變

可以改變既咩？好似淨係皮膚變嫩滑？

有冇波架

個樣好人妖

會陽萎
我知係因為係醫院睇過相關既嘢
唔知仲有幾多副作用

香港醫院都有d 性別障礙科

四張相都係同一條仔/女 ？

男的也好 不會懷孕

hormones

2,3,4同一個人(男)

2.3.4 more

好耐之前睇過
要每日食女性荷爾蒙
外觀上個胸會脹奶
脂肪會多d
肌肉會少d
塊臉會圓潤d
皮膚好d

不過副作用好勁
頭暈陽萎etc
印象中仲係不可逆